各位大佬呀,我雖然唔同意你地裝修,但你地要裝修都遮好啲,影到曬

真係當自己隱形,一個口罩甚至無口罩都裝修
唔遮好唔該就唔好去裝修啦
為間垃圾鋪搞到咁,值咩

後面手足仲要唔遮記者

星期日 1400 港島九龍自己揀

仲有唔夠24個鐘 一齊討論下？